許咗個願

最近生日 許咗個願
就係希望自己唔駛咁長命

你幾歲

2x

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

幫手推下，入面有講點樣當軍
幫手推上熱門